愛你媽的早飯吃雞爪子肉排蒸米飯簡直就牛B活了

操你媽的老衲

你條仆街食屎狗

屌你老母

呀婆雞爪子

你係韓國瑜養既狗

操你媽的真牛b

樓主真的太skr了

鳳爪排骨飯